DSE M1頹考有無影響

剩係識calcalus果part
stat果part完全聽唔明
本來想drop左M1，但屋企又唔比
一直都無掂過M1，覺得依家已經太遲
溫黎都無咩用
想將啲時間放落econ bafs，衝個5*
如果有科1-2左有無影響

唔係好串架咩
m1咁易唔溫都**啦
係咪咁講呀

有中學生真係明stat嗰一part咩
大家都係鳩背硬塞，你唔會差得幾多

即係話樓豬連鳩背硬塞都唔識

乜你以為鳩衝其他科就可以攞5*

你可以咁理解嘅

乜原來M1有人可以連4-5都拎唔到

冇，諗住absent

you'd better not take the exam
if you get 1,2 in M1, it shows your interviewer (at work or university )that you are basically an idiot

英文5**嘅樓主
好心班廢柴咪撚考DSE啦

最鍾意蝗語同殘體字
以事論事 點解要反普通話同簡體字

數學驚唔驚1咗入唔到U?
2018DSE，數學廢柴求指點迷津

原來係垃圾billy弟子 失覺晒
有無人已收 billy mock

如果靠到其他食糊升u就直接abs

樓豬core都未考得掂仲玩m1
咪撚浪費你老豆老母錢啦

唔撚好唔想溫書都有書讀啦
重有 廢就廢 乜撚野頹考

abs咪得
有人問起咪dum曬心口話病左咁樣

頹考 多數 可以 坐2望3

得2仲學人讀m1

hea溫一個禮拜5*

5*

認真啲準備下，攞個5**啦

做緊pp

你岩calculus果part有7-8成夠4

我係垃圾，得5*